返工遲到會點

我講先，返緊美帝政府工
遲6分鐘扣15分鐘人工
垃圾policy遲1至15分鐘都係扣15分鐘
16至30分鐘都係扣30分鐘

政府工 無後果 日日遲到

會晏左到

遲咪遲 想點

高層?

比人扣人工呀hi

罸抄
我以後不會遲到×100
再貼堂

Same

返9點 日日9點半先返到 無人理
因為其他人仲遲
Fg第一份工

咁緊係遲到盡

14分鐘先返去

咁想點

最低層

咁點解人哋冇遲

Full time? 扣人工犯法架喎

要罰同靚女上司做愛

有次訓過龍收工時間先返到..
一入門口講聲走先啦就走撚左了

遲到6分鐘米扣6分鐘,點解要扣我15分鐘...

temp工

上司吾靚,又老又7 XXL size Mexican肥婆

我都冇為意遲到要扣幾多，我都係 by appointment 做人。

遲到5次收warning letter
收到3封warning letter就炒魷

我記得以前做𡃁仔𠴱陣就遲到冇勤工，勤工講緊係二千幾，當時做學徒人工底薪只得三四千。

17歲完左DSE去
我temp工黎,每個department 都吾同
想知d咩就問

但寫完紙就冇野,冇其他懲罰?

會遲咗開始食早餐

遲咪遲

遲到，早退，成日睇醫生冇後果？

我同事一星期射3-4日波都未炒
我遲到幾分鐘怕咩

想反幾點都得
想幾點走都得
不過啲野係你做就係你做，無得比其他人做

咩叫彈閘

聽聞唔返工都冇事
上司都唔想見到佢

即係準時收工
1分鐘都冇俾多佢

遲到咪遲走 總之就有多無少

扣15分鐘人工痴撚線

第一日返工唔好遲到知唔知呀

比呀姐黑面認衰但繼續遲
我已經盡咗力

呢d副經理😭
難過仲6合彩

咁佢都仲有得留係公司
冇比人炒?

會升職

話明係罰,有撚得你唔鍾意！！！

我同事SL咗一個月
仲要fb不停去海灘
屌

政府工

咁都幾好，有d升左職就吾識你

如果我經理都係咁就好

會遲左痾屎

樓主
我應該係你同事

做政府唔咁做會對唔住市民同份工，政府唔係養呢d 人架咩一直

遲住到覆緊你
理鳩佢啦 唔岩就炒左我

吾你老母

會俾人罰。
將我綁住，迫我跪喺度含腳趾，再吊起我嚟打。

日日遲到
之前份工有埋遲到表
但從來無人理
不過佢整埋表我就睇到原來公司個個人每個月計落遲到時間都等如返小左一日

做唔係最遲果個咪得囉

吾洗打卡/clock in??

temp job下個月頭就完
而加仲武肺緊
感覺要好多時間先揾到下份

完全冇事 有次大遲兩粒鐘HR都唔記得扣人工

吾炒既原因竟然係因為嫌煩...

會食個靚早餐，之後買張靚醫生紙

suppose係扣返2粒中？

政府就係咁,程序上好死又煩瑣,有咩都要交REPORT,炒人呢啲不在話下
你係呀頭咪同啲細一樣UNUN腳咬政府糧,會唔會多事先
何況私人公司都唔易炒人啦,除非你炸撚左成間公司/嚴重弱智啫

香港政府工真係勝在穩定
當你ACO,頂薪都有30k
10年後應該有35k
美帝政府工9成請temp
雖然人工幾好
不過真係吾穩定

祝你好運

應該係要補OT返2粒鐘
但平時少遲（<1hr)都唔會計

返part time幾乎日日都遲到10-15分鐘
暫時都冇後果 因為都係自己簽名

咁既話我會預遲45 min先返到公司

幾點到個時間都係自己寫?

正常返9點
9點半先返到
做埋早餐屙個屎己經10點啦

HR會問 咪話塞車返緊嚟囉大家交代到就算

日日返工都遲
無人理幾爽

日日塞都無人理?

升職

Yes無人會理的

巴打你個名

一齊格劍啦屌
個名源自My favourite movie
次次睇親呀爸同仔返返去細個都喊到仆街
We’re all travelling through time together, every day of our lives.
All we do is do our best to relish this remarkable ride

正常大多會黎讀2年community college(香港asso)
之後再2年大學咁
美國asso吾同香港
99%都入得返u
而且咁讀會平好多
我因為英文太差
community college之前讀左年language school
但正常其實吾洗
有IELTS 6或者TOEFL IBT 61就得
我黎讀都係因為有綠卡先黎
如果要比4年international tuition係吾會過黎
自問吾係讀書材料
都吾中意讀書
做政府係因為想安穩，而且福利好好

其實返左半個月只係遲左1次6分鐘
落大雨公路塞車我都控制吾到...

你講得岩，揾雞水基層都成20% tax
普通打工仔真係25-30% tax

罰企

睇身邊同事點做法，佢地有無遲
你第一份工係未美帝政府工?
所以話寧願早到都唔好遲到，錢係最重要

有姨媽姨丈表哥表嫂
不過始終好多野要靠自己
同埋而家大家住吾同城市
我細個有抽過
不過抽吾到所以香港大
仲難過公屋添，支那勁多申請移民
其他Asian又走，Russian又走，Mexican又走，Indian又走
而家乜人都有
頭2年既話community college吾洗
不過入到大學真係要
我份工hourly文職黎

咁巴打應該係行親戚路線過去
本來想讀書移但睇到學費就不行了
技術移民我覺得幾難行﹐此終美多人移
覺得自己唔夠人爭
我諗咗個後備方案架啦，希望遲啲成行
會keep住玩抽獎
身邊有好幾個移民走了
有啲回流唔當自己港人，係到搵退休金就返佢個hometown

芝麻唔得了太多人，止咗佢地申請
港澳台仲有得玩，但我估遲多幾年都無
每日150，拎香港身分證做跳板
墨西哥、咖哩國、芝麻，三大人口出產國

你個境好好架啦
政府工有保障啲，至少睇到個careers point
又無香港咁亂提心吊膽
仲有啲缺失，唯有望下自己最好個塊安慰下

遲返走～

如果目標係移民既話吾應該考慮美國
好多朋友讀完都要返香港
而且侵侵上台後讀完大學想係美國做1年野都難好多
技術移民難上加難
讀完書想留外國建議加拿大澳洲
而且加紙澳幣平美金好多
有個表姐就係咁移左民係加拿大
有時自己一個壓力大有衝動想返香港
不過香港長遠發展。。。
都係留美好d
因為好多國家比支那入侵
移民只會不斷收緊
係移就快手..
其實要長工先穩陣，而加扲下經驗姐

日日9點半先返到公司 無人理

suppose 返9點？

Yes... 日日遲到無人理

遲到計法同你一樣
遲到1至15分鐘當半粒鐘
不過我就唔係扣人工，係留堂做打雜cut下野碎下野etc
邊日留，留曬定分幾日自己決定

Morning boss, I will be late for around 20mins due to traffic condition🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

: noted

完

咁梗係睇邊日無咩野做先留

我會即日留，因為份工放530，就算留1個鐘啲fd都未ot完

我反而諗趁小d人放工快d走,冇咁逼
又吾會日日見fd既，通常返屋企